【狂賀】時事台Fake News on9 濟公-(#237271)被bam

造市放fake news

【瞻仰遺容】蘋果日報股價異常跳動，金管局不排除將壹傳媒停牌 | LIHKG 討論區

唔好以為被人 bam 左就唔駛畀人告

犯法就係犯法 !